[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (505)

hi

Slow

69會旋轉老母比狗屌緊

臭腳好波

傻仔

slow

永遠追隨小喬

總係覺得會細波

想睇返

貓反cup

輸比12m

係 高手來👍👍

3X1半大 easy

西流贏左佢啦 chow贏會賠死個莊.開埋2.5s plz

唔洗睇 我無買 人地仲要後加句反手gel以為好叻豬

唔好陷害我老死

貓叫下半場反cup啦

#呢=.=

西流12腳都唔入
竟然要靠12m

cccccccc 呢

你老死有無角球心法過兩招黎

2.5s 支持

發覺屠7越黎越有大蛇feel 👍🏻

獅吼反cup ok?

屯門投注站有大量gel頭阿叔
Gel爆左我個半和同半0:0

Gel你老母，我淨係講左半和，你on9?

貓叫反杯

一齊叫ok?

我地一齊叫爆2.5s

chow反cup

#996
轆尻會旋轉
9 分鐘前
邊個gel半和
反gel

ching好型

12.5b點睇

原來已經抽左

平時大注大注車落去都爆
今日亂9咁串左注20蚊半場主客和中撚晒

西流入咗仲有冇角

pk la 叫風紀入黎pls

貓叫 11.5b 召喚
6c -6c

變身變99咬撚死他

變身開大啦

12.5點睇

chow cup

唔識變你=.=

曬魔 不了

我又反gel

西流,飛腳,心跳
飛腳,心跳入多粒
西流最多1:1好啦 波膽打和同2.5s

c 呢

我都想得，因為我岩岩入左

岩岩入左

依幾日大注大注咁輸
拉混仲羊緊
但輸左好多注

無錢入

川崎前鋒下半反cup啦

唔好啦

屌你老母chow

半身開到半和想入埋13.5b

日假頂埋到尾

支持唔撚比佢地曼聯班垃圾狗抽簽 直接踢佢地出局
冠軍比阿積士

主晉 3.8

支持

獅吼唔識破密集，如果西流紅左就買入球細

又要叫cup
屌你chow

西流 谷實佢

前鋒cup到抽一個派100
買左日假兩場上盤2串1

Lm

LM

主2 主3ok?

Me

ok

lm

西流 臭腳頂住呀

得返7.4咋

Chow

希望獅吼可以反cup..

G持

和波好了.唔好cup

西悉

G Chi

-6c

狗會個決賽組合hea撚到
直接打皇馬同馬體會
你有種打埋祖記 摩哥呀 屌你

前鋒cup ok?

前鋒
貓叫

買左1.5k主盤

貓叫 11.5b 召喚
7c -5

chow而家唔發力等幾時呀

巴打同路?

前鋒cup得4.5倍
呢d賠率證明好大機會cup到

買左下上下盤 3x1.

係

11.5 b -5c

西悉 頂撚住佢

貓叫

唉 無啦無啦 苦1主

12.5b 客ng

小橋巴有無水呀...無水點賭呀

2.5s

中超全上盤

-5c gogogo

屌你松鼠追和啦

咁撚多人gel頭
痴線
唔怪得之d人走哂

冇哂心機

求你chow 最少都追和呀

西流

1-1

chow洗唔洗咁快1:1呀

鳩

11

C roar ON9?入乜撚野

刷角gogogo

Cup佢

前峰

chow叻仔
然後就係反cup佢老母

c how cup佢

Ali號手足出黎未

反了反了

唔入得？屌你老母

西流 頂住呀

12.5b

不了 要杯了

Cup佢呀貓叫

召喚貓叫的手足

G
持

貓叫入多粒 苦主

貓叫想cup就俾角啦
刷角有回報

貓叫刷多d角先有波入架嘛

西流加油了

係咪可以繼續追Brisbane next goal

C HOW 突然上曬力咁

同意

飛腳3:0

Cccc

前鋒都要入

11.5 12.5b上

松屎死返日乙啦

前鋒cup未

我出左水了

松鼠個龍真係屎黎

屋企有急事
要晚上先再出

上

主勝

一係唔好入 一係就主入

上呀

no goal
11.5 12.5 14.5s
有9.5b就入

俾c我呀貓叫，-5c

祝婆婆早日康復

連c阿澳職

預幾多角完場

on9

10-11?

連c阿

回傳

回傳ON99

又12m?

將耐冇見過呢d fk

獅吼 反CUP 贏番小小水聽日賭波

俾c啊！

封盤？

澳假 半場輸0:3都杯到
有咩做唔到

無c

戒賭角

3.5 大ok?

10-11

主cup佢

召喚所有貓叫既同志

8c

球證送角

屈c

心跳入未

球証買好多角大

頂撚住呀屌你

A Lit

-4c

前鋒cup左未

前鋒cup 未

飛腳4:0

屌你個龍

前鋒1:1

4-0

前鋒cup la

貓叫反杯 炒爆西

1:1
4:0
1:1

前鋒cup

貓cup

上呀貓叫

chow 一定要晉級啊屌你老母

前鋒cup佢老味

Cccccccc

貓叫快cup

唔好CUP呀我買左心跳
C HOW 就要CUP啦

獅吼頂住1:1

入返粒定下軍心先 再尼多粒

前鋒cup
11.5 12.5c b

換奧亞啦屌

上呀西流

臭腳咁勁

😂😂

買左FW角大真係喊出嚟

貓叫贏未呀

腳咁正氣

就入

你買佢 就廢
你買佢對家 就勁
西波黎

好快

12c plz

係松屎廢

yes 次次買佢都踢到垃圾咁

5:0

屌 買左隻松鼠

5-0 ON99 臭腳 正氣過龍

如果貓叫1比1係咪主晉

西流d防守

加時

主其他應該ok呀嘛 飛腳禁撚住黎踢

chow 入未

2.5s 主晉 上盤輸半 希望劇本係咁

岩岩睇返飛腳 5-0 成70倍

可能主其他

無撚有錯

心跳入未啊

我就係見佢D近況差撚到 唔撚夠彊買

半6全8

垃圾川唔刷角

針了

頂實

有無大蛇柯尿

chow快撚d入呀

ccccccccc

Chow 刷c

你

垃圾川唔刷牙

貓叫gogogogogogo

唔好加時啦 chow 90mins攪掂佢pls

咁都唔入

-4c jump

點都入唔到

心跳2:1

頂..西流個D防守

貓叫cup到扮貓叫

主/客？

一定係客晉 99%的波

cuped

燒烤 咁大個龍射中間

頂住西流

痴線 又唔入

前鋒全格plz

Chow禁屌

屌你前鋒 要左細波無要角細 jumped

派me

龍門送多次又射落人度

貓學下前鋒啦

比多4c嚟

貓

澳假角球頂實

入多幾球

我都想拍下whitney心口仔

12c 派ali poster

如果兩場日職有開即場 而家我應該去左睇樓了

送都唔要

飛腳入多球plz

chow 波 ccccccc

飛腳 西流

差你咋chow

主其他初盤幾多

我要

出奧亞仲唔搞撚掂

10.5S頂撚住

我都想知

我

2.5細咁低水 都仲開3.5細 有鬼

真全6半......

心跳追和啦dllm

8

chow 西流,求下你頂住..我個1:1波膽
飛腳主其他 6-0 搞撚掂!

6:0

咩話6:0

我唔信10角都無 allin角大

Gooooooal

松鼠要番去踢日乙了

臭腳 唔記得買個陣就咁勁

心跳2.5大 cashed

心跳俾球我好嗎

okok

飛腳 比多球我

獅吼

入未

西流肯入波未呀 仆街

５０賠求派

想知10$變500$ 點樣派

角球半6全8

最後10分鐘
再次召喚貓叫既同志

反cup扮狗叫呀屌你老母!!!!

頂住 西流

11.5s 12.5s gel

無c 針

頂撚住佢

無啦啦點會買主其他波膽呀..你好講你是唔是假波集團D人啦wor..

chow ball

貓叫cup ok?

飛腳-4c

14.5s gel

真係鳩買波膽10$,好多都買左...
不過chow 2.5細同3.5細我都買左 1:1波膽都買左 同埋下盤.唔該頂實

過關？

不了

澳職12c 派100 先

單頭啦,過關呃賭仔

gchi

8.5 9.5 10.5 11.5 b 全gel

頂撚住 就完啦

chow 絕殺ok?

Ok

頂撚住plz 完撚左 打加時賽理撚得你做咩

反cup佢老母

我屌 唔比chow 12m 黑哨

1:1好啦 1:2我都要收皮呀

Chow 贏波派$100

賤種前鋒 開讓和咪1:0囉 2:1 屌你老母

me

屌你 下半場得2角

gel得好

真係落大雨

12c完 派500

飛腳比多球好唔好

chow夠薑就cup埋

chow 入佢老母

2x1咗

我唔中你俾返我呀

地盡頭 69唔識旋轉啦咩

前鋒入多球

貓叫肯絕殺未

g持

咁我唔中唔通你俾返我呀? on9.你有你叫 我有我叫.你quote我句野 之後我想講咩都唔比?

屌， 買完14.5s 買左9.5b

Brisbane 絕殺啦

就快

大師又燈

本身想買客主主 3x1 盤
但係見到日職兩場上盤回到仆街 日職又開下盤多
最後無買到

連環楣

個龍痴線

貓叫快絕殺 前鋒快刷角-4c

買jo

2.5s頂實

屌你馬會 5倍2.5/3大 買到 7.25倍
買左4次都買唔到
咪撚入波

ME

西流有冇咁頂得

半6真係好勁

9c

咁你又quote我

假ball

chow
9c

手足然大錢記得派比高級會員 利伸 唔洗派我了

比多c plzzzz

嘩屌 射得靚不過唔入

貓求你入

咁你quote我句野,我當吹水quote番姐 89'了

狗會

見到

10c完啦好嗎

夠薑俾多1c 呀臭化

岩呀

睇得出佢唔夠薑

ok，見好多巴打買左9.5B

我以為你要挑戰我
下次同路一齊屌波

10c完

西流咁撚敗家

呢腳飛機

屌你咩 補5分鐘咁耐 頂撚死佢

前鋒-3c 貓叫絕殺啊

成40個射門，1-1

補5分鐘 頭痛了

所有野都頂住

2.5s又頂到 主晉

派啦

FT 1-1 9c

西悉good
貓叫主晉

不過頂實我都係輸一半，西流唔好入

多謝小喬d角細

上次車仔條數真係頭都痛. 2.5 3.5s 1:1波膽 下盤. 睇賠率買波. 開上盤會輸死莊家

補左個9.5 反輸

頂到半格

主晉

前鋒頂住

屌 黑仔到主盤開唔出 垃圾

又獎門人

屠7 sir 好勁

前鋒頂實

好似加時30mins

呢場我朋友同我講.佢話睇球探,莊家開撚到咁. 多數0:0/1:1,我買撚哂

買貓晉

買親ball都獎門人

你個fd囝

勁啦 威

我想追住佢黎錫

都味開始加時主隊就落飛

派我ok?

等12m必勝法

派都要派左腦魔老母 同唯毒巴 同凍檸茶佢地先 最失落既時候有佢地幫我起g

清水2:2

前鋒

絕殺

前鋒我屌你老母

我都買左0:0/1:1，但係半場

On9

心跳好撚叻仔

前峰死全家

屌你老母2-2

清水又90分鐘goallllllllll

頂!!!!! 我買左清水盤呀屌開心死我

男哥買咩

清水好波 下盤gel

有無人組隊過去屌前鋒成隊老母

前鋒正垃圾

日假好波!!!!!!!!!

垃圾前鋒抵你輸啦

心跳goal 真係搞到我個心跳一跳

西流cashed

差1球食埋 9.5 最後冇賭過

跟隊

入得好撚靚

俾將b調教完之後

前鋒祝你降班

chow 角大jumped

貓叫加油

抵錫 我都yes左出聲

前鋒我屌你老母臭嗨

心跳

我以為D人FAKE 我個APP一直都未轉比數

之後買左咩.跟你搵食

我都係 串左西流

未睇

3串1左大波 澳職點解唔入多粒

唉..我bb唔叫

和味啦你 我單頭另外買左貓叫

屌佢老母我條3串1

chow 要晉級啊屌你

日假上盤只能活一隊

海馬蛇 好彩要左穩D果場 低水照食

貓叫！貓叫！貓叫！

加時先黎刷角 屌你咩

食撚屎啦垃圾前鋒

冇見過屠7乞錢了 注注羊

買左獅吼主，但見到自sir 講西悉不敗，即刻入返啲主客和既和做對沖，最終輸15蚊，多謝自sir

打和

我起身都58分了😖😖😖

海馬

好撚嬲

嬲了

屌

又改名

你揀得岩
今晚再黎

好里昂feel

上海上港2:0
恆大都未入

打和囉

果個名好黑

屌你....你之前話唔改Lu

跪拜了

=.=唔好BINC

希望有跟我 11.5 12.5 14.5s
客fg 半客 同第三球no goal既巴打有贏
多謝各巴仲信我 琴日低命中sorry
祝各巴長贏長有
我今晚12點先會再出現了 有點急事

變身on99

自蛇心水要跟

想搶左派我會羊個名

係 正ON9

我未睇到你水一早買上盤 都跟你客fg 真係好多謝你

尋晚跟左獌 輸6300 今日跟左角 追番2000
加油

我唔會再用了

有錢齊齊搵

屌你老母.. 加時先黎刷.. 岩岩9.5B都冇

C how果場仲有幾耐完

我係琴晚受害者 岩岩賺返少少 今晚靠你啦

ET 102

西流打少個

入啦chow 屌你老母

原來有加時玩 唔怪得止咁閪

西流 RC

Brisbane 入啦屌

rc

想睇互射 12碼

不了主120分鐘攪掂

Gay

琴晚里昂

訓Jor無睇

小q sir

BB唔比水點玩

仲有幾耐踢

就黎完上半加時

A LIT真係搞笑
加時15分鐘上半場都補3分鐘

不如直接射12m算啦 曬時間

將囝

C how 15分鐘搞掂佢啦

下半補3分鐘

龍傷出換龍+紅牌 差唔多啦

嗨

踢多個都入唔到 12碼輸埋都似

毒水😖

加時上半場完

西牛輸未

日假大已cashed

上海上港入波未

西流幾時豬

十卜西流

客晉

😨😨😨😨報驚

想問貓叫幾分鐘

不了
主會贏

等CHOW入一球12碼 就入客晉

chow紅牌都豬全家空難啦

點解報驚

貓叫輸半

拜仁死晒啦咁

岩岩3倍幾買左主入波 之後半分鐘後就紅左個 都唔知開心定唔開心好

要晏啲了
依家出怕唔中。廢事拖低命中

而家係對家RC 啊
拜係自己rc

Same 不過買左no goal

報時︰而家106分鐘

唉 買左chow盤 串左腳同心跳 賺少左幾千

西流仔條柱同楣粗d?

Allin左主晉

咁你都g

一樣

好似係

Sorry 不了

whitney俾人撚到撚狗咁

sorry 不了你個不了

依家幾分鐘

總之係主晉

Allin主晉

13c ^^

西流今日D防守幾勁

龍又神

加油

All in 左15.5b 🤓

=.=無用了

馬壯

Chow仲有幾耐

10mins

西流晉好嗎

OK

no

ToT

不了你個不了

不了不了你個不了

霸爸

哇西流換走埋個射手去守

不了不了不了你個不了

西流晉

合理

場澳職好撚廢
其實西流3分鐘果陣入左粒就唔洗搞到而家咁啦

有無人知投注站係咪播埋加時

西晉gogogo

nonono

西晉

14c 😚

我到底睇緊乜野 場波踢緊小學學界?

最後通牒 西會晉
買左貓晉就補飛西晉啦

好緊張！

Full time

12碼

西流抽撚哂根

_盤晉級是常識吧

AET 1-1
互射!

貓叫 晉雯點會打多個都晉唔到

無入球
Cashed

互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射

貓叫求你贏啦

估貓叫第一球12m就唔入

貓叫一定要嬴

西流啦

之後反Cup晉
利申 編劇

貓叫貓叫

一定要主晉

高水入左

XOOOO
OXOOX

踢完頭5r先係最緊張既時候

我既第三球主入

西晉打氣區 樓下留CM

no goal cashed

記得貓叫係用緊後備龍

XOOOO
OOXOX

互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射互射

靠上半場12碼先和到波有咩資格晉級

多謝幫手打氣

貓叫生性啊

球證明幫客 做王者

12M不買了

1-0

貓叫 O
西流

1:0

客勝？

西流
99%收錢

12M

1-1

貓叫 O
西流 O

1%

2-1

貓叫 OO
西流 O

貓叫！！！！！

買注高水西晉緊張下先

2-2

貓叫 OO
西流 OO

99%

陳瀅😭😭😭😭

掂

好緊張

3-2

貓叫 OOO
西流 OO

4-3

3-3

貓叫 OOO
西流 OOO

3:3

3-3 大家鬥射69?

射到聽朝

4-3

貓叫 OOOO
西流 OOO

4-4

貓叫 OOOO
西流 OOOO

4:4

FEEL到一陣南神順平射失

和其他

獅吼晉級 cashed

5-4

貓叫 OOOOO
西流 OOOO

主miss未？

5-4

踢到幾時..

Wow

5:5

5-5

貓叫 OOOOO
西流 OOOOO

突然死亡

99:99

球球都世界級十二碼

貓叫定獅吼?

6-5

貓叫 OOOOO O
西流 OOOOO

求主miss

6-5

曾志偉出黎

男神

GG

6-5

貓叫 OOOOO O
西流 OOOOO X

完場

次次澳d 波都鳩鳩地

男神好波

男神食屎啦

敗走

真係MISS左

好波 貓叫

ON9 西流. 屌你老母

球球12m都勁靚

Yeah chow

XD

賠率改變執番200

好波９９%

愛你 chow

屌你西流

原來唔係貓叫 係獅吼

死人男神 一早就要走啦
累鳩輸

燒烤

呢場真係好好睇 好睇過鍠上場

橙

下盤主晉cashed

恆大仲未入波

屌你chow 12m先goal
豬到無錢買

平注買14.5S 9.5B 客晉.. 最後輸6舊. 你老母.

同你差唔多 11.5s 9.5b 客晉

賭得150$主晉都叫到喉嚨痛

西流西流流

半場主晉揮手

楊格叫yo 係咩意思

Allin左2900
日假同澳假即場輸到仆街

半場客,13.5s,主晉

平時聯賽係咁咪好

17130939 lm

即場全部跟晒喬蛇 嬴到笑

yo ung

真 即場執左800

烏法盤

1122 21-04-2017
19:43 晉級隊伍 星期五 1 布里斯班獅吼 (主) 對 西悉尼流浪者 (客)
主 @ 1.82 $2800

$2,800.00
1125 21-04-2017
20:31 晉級隊伍 星期五 1 布里斯班獅吼 (主) 對 西悉尼流浪者 (客)
主 @ 1.81 $2500

$2,500.00

1112 21-04-2017
17:37 讓球 星期五 1 布里斯班獅吼 (主) 對 西悉尼流浪者 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.00 $1000

$1,000.00 $500.00
1113 21-04-2017
17:37 角球大細 星期五 1 布里斯班獅吼 (主) 對 西悉尼流浪者 (客)
大 [11.5 個] @ 1.80 $1000

$1,000.00

支持海馬開谷收手足
自己加佢
tg guskbb

大胃唔開啦?

陸軍盤可屌？

ho ball

有冇追數料 俄超點買

求派起g

不

唔買客都唔好買主

屌法定時間咪入左12碼攞
12m 6:6公平咩

我不了
出左貓叫又輸半

幾時有4.10買😨😨😨

各位主晉的巴打有福了

之前帶手足贏咁多錢...呢排唔好彩姐..

應該0:1果陣時

半場

今晚有幾場好野
係客隊

胃液

白禮啪啪啪 白禮啪啪啪

thx 大胃
買左主晉

乞

係
支持到底
一齊追返個盤數

白禮 火焰 大波咸 馬賽

十卜大胃妹

十卜將男b

Thx

識d野
有兩場一樣
多倫多我愛隊
不買對家

我無買盤的
不過支持大胃繼續出水

白禮冠已奪 會唔會渣流

會渣

恆大個種廢

要拎冠軍喎 找卡數呢排好流要食住上

攞左冠軍啦

rc完仲要比人入埋 走地盤都買唔切客+1.
佢老母

俄超半和

屌今晚太把波啦

賭今晚算

未拎 確定上英超姐

陸軍盤

同路

馬賽

白禮受讓合理？

唔買最好

避依場

俄超9.5b?

華麗肥鳩轉身358度10.1環迴立體恩雨G聲感動蒼穹留名

避啦巴打
上次列斯打西波都想死

同心叫爆

又入錢比狗會

貼飛派親都輸

不賭便是羊

反cup子在不在

賭親角都輸到仆街
戒賭角

想試陸軍大波

小喬出唔出俄超角水 ？

佢12點先得閒上水呀

好似幾抵玩

我買親個隊 紅左特別廢. 對面紅就特撚別勁. 唔識賭了

陸軍回飛

係咪得我一個要左下盤 ?

下盤

烏法贏硬

下盤gel

喂朱千雪雪
千其唔好撞佢個acc

想要0.5/1

海馬出左推波圖

想要烏法對家

有無同路

⛳️⛳️⛳️🐑💰

21/4
布里斯班獅吼 11.5s ✌🏿
大阪飛腳 9.5s ✌🏿
川崎前鋒 9.5s ✌🏿
烏法 8.5s
杜塞爾多夫 10.5
格雷特霍夫 9.5s
凱沙羅頓 9.5s

⛳️⛳️⛳️🐑💰

正花考完試未

大胃開左谷?

想g

聽日考地理 食完雞煲返去溫書

Call埋g先啦

同路 今次要跟你了

竹爺想做你隻狗

SD 埋俾我

😒😒😒

我係主人係你老友利迷子 汪汪

😵😵😵

😡😡😡

一陣加你
海馬谷黎

真係同路 買完3串4 po飛u see

排隊

thx 大胃

正花妹call咩g-.-

排埋

我我我

有贏就好了

咁我地都係利迷子隻狗了

加埋me

呢排幾旺👍🏻👍🏻👍🏻

頭場8.5S 好似

我呀！

想入

真唔真
盲跟你架啦

入暗po

大家今日有贏嗎

仲有me

可否加埋？

+1

中央陸軍施「法」術

見過咁多個高登仔黎講
利迷子真係好靚仔
又食得女多
又有錢 我係男人都想幫佢生bb

不了 仲諗緊

好想入谷一齊羊呀

馬賽 科隆

俄仔8.5S好似好抵買咁 有無伏呢

柯煙左$60跟過兒 唔中針

竹爺

求入

-.- 咪屈 咁我都落150蚊 睇下波算了

咁多名未見高過

鴨仔追數團

頂 落左飛

開谷係一個引子

等即場再入先

我都想入

唔中要bin 大大力

唉 可惜我是一個男人😖

買大波係咪倒錢落海?

$60都打到落去

高水我都買左少少

我排第一明明

你有我tg算唔算 @siumeng

我都係常客 不過唔岀名啫

陸軍 科隆 馬賽

玩路西恩先

廢英

打lol?

我呀

6k

無錢買其他英-.-

是的😳